稱中國1.4億男子陽痿 中國版威爾剛股價暴漲

法新社報道，這家製藥廠名叫常山藥業，在宣布中國有如此多男子不舉之後，立即產生轟動效應，星期三，在上海股市，常山藥業的股價一下子暴漲百分之十後漲停，這是當局限定的最高漲幅。

常山藥業旗下子公司被批准製造這種用於治療勃起功能障礙以及早泄的藥片。為了強調市場巨大，這一位於石家莊的藥廠聲稱，在中國，一億四千萬男子患陽痿。

藥廠公告寫道：“假設其中有百分之三十接受治療，人數將達4200萬人，假設接受治療的陽痿患者每年都能多次使用藥物，未來中國潛在的市場規模有望達到百億元級別，市場空間廣闊。”

根據最新官方數據，中國現有七億零800萬男性人口，如果根據這家企業提供的數據推算，那就是說，在中國，將近百分之二十的男性有陽痿問題。

這一數據公布後，引發了嚴重質疑。但是，常山藥業向中國『證券報』保證，他們的數據並沒有誇大，他們是參考了兩份研究報告得出的數字。

威爾剛由國際製藥大王輝瑞藥廠(Pfizer Inc)擁有專利，在中國的專利權已於2014年到期，但是，當地的藥廠被允許開發生產仿製專利葯，藥物使用的仍然是原葯的活性成分。

實食死人

東亞病夫

無論賓周定股市 都會停漲